# Desarrollo de Aplicaciones en Manejadores de Bases de Datos Relacionales
En este curso se encuentran los scripts de las actividades del curso

## Descripción
En este repositorio se encuentran las tareas relacionadas al curso.

## Autor:
Alarcón Alarcón Francisco Javier

### Contacto
franciscoj.alarcona@hotmail.com

## ASESOR
ARMANDO ONOFRE MARTINEZ